求救!!!!!有冇巴打同我一樣 對住女朋友成日發脾氣

唔知點解明明好愛佢 但係成日喺度疑神疑鬼
佢唔記得打電話俾我 我就好燥底
對佢身邊男性朋友 (唔係所有嘅 認識嗰啲就冇事)好大敵意
其實我知道咁樣好唔健康 但係我真係控制唔到
求救 有咩解決方法

唔好講分手
因為係真心愛佢
利申 我真係一個男仔 佢真係一個女仔

你諗下如果你再係咁
佢就會頂唔順想離開你
咁諗應該就會控制到

有咁諗過
但係屈住屈住好辛苦

有冇其他人可以比意見幫下我

U唔夠自信

一段toxic relationship 係永遠行唔遠
你係想同佢過人世就好好改進吓自己啦

利申: 改緊

其實你諗真啲
你想發脾氣嘅事係咪真係得發脾氣呢一個方法先可以解決到
如果唔係嘅話 做咩要發脾氣先？平心靜氣咁傾先幫助到解決問題㗎嘛
由其係心情唔好嗰陣 好容易講出啲傷害感情傷害對方嘅悔氣說話 可能只係想激下對方 無論係咪真心話都好 咁做真係會令對方好心痛㗎 痛多幾次就心淡㗎喇
巴打 要好好控制自己嘅情緒啊 唔好搞到自己要失去咗先識後悔

平時空閒時間搵多d野做啦
唔好成個世界得返對方一個
出多d去參加群體活動
有時太過專制嘅愛反而係一種負擔
時間一耐感情好容易出現問題

加油啊巴打

但係前一兩個月我哋鬧大交 佢個EX知道即刻追佢
但係我女朋友講明唔會同佢一齊 我女朋友話淨係鍾意我
其實我都信
但係如果佢唔講 我愛你 呢D說話我就好易唔開心

我知道啊 但係有冇啲實際嘅方法可以撳住自己脾氣

其實我平時都好多社交活動 但係就算出咗去玩都會諗住佢
諗下佢做緊乜同緊邊個一齊
多謝你支持

絲打講得好岩
男朋友又係成日嘈幾句就發好大脾氣
又打門又dum野 唯一好彩嘅係佢唔係打我
雖然有時嘈嘅原因真係我錯
但每次佢發脾氣個心都會痛一次
前幾日終於頂佢唔順話分開冷靜下
初時以為會好掛住佢 但竟然冇
原來自己一直慢慢咁心淡緊

我都係咁
我覺得係因為太冇自信，想透過鬧佢等佢妥協嚟証明自己係佢心入面仲有地位。
我女朋友體量同包容，所以我慢慢改緊。

我都會好似咁 周圍攞野發洩
其實我想好好咁愛佢 但係唔知係咪呢輪聽得太多綠帽嘅事情 好不安
其實我真係好愛佢
其實有時我諗返轉頭我知自己做錯左會同佢道歉
我真係好想改

好彩我女朋友都好似你嗰個咁 佢都會好包容好體諒我

其實有時做咁多嘢淨係想佢講一句
I love you

巴打比啲信心自己 比啲信心女朋友啦
你女朋友話得淨係鍾意你 咁你一定係有樣野吸引住佢 咁佢又點會咁易帽你呢

但周圍攞野發洩就真係唔好
真係好傷感情
你女朋友安慰你又唔係 同你一齊發洩又唔係
好辛苦架

最有效嘅方法應該係你自己要諗通
同埋唔好情緒激動嗰陣就同對方傾 俾d時間自己冷靜落嚟先 組織好諗好點講先會令雙方舒服先講
人一定有脾氣㗎啦 係睇你點處理㗎啫
而且我覺得撳住脾氣某程度上係自己呃自己
其實只係忍住唔發脾氣 而唔係改善個問題

Btw我諗唔到撳住脾氣嘅方法 sorry啊

收到！

多謝絲打你嘅意見
其實你哋一人俾咗少少意見我
我感覺已經舒服左好多

巴打加油！
Btw 其實我曾經都犯過類似嘅錯
依家諗返起都好憎當時嘅自己
覺得自己好幼稚

你仲未識得去愛人 成熟d唔好淨係識得諗自己

發脾氣前停一停
係心中慢慢倒數100去到0
有改善就減落去
我平時就數開10至0 （但我脾氣超好）

數完再諗一諗自己嬲咩？
一定需要鬧佢咩
通常會無咁嬲，啲火會熄緊啲